\section{Trasfondos}
Elige dos Trasfondos que describan algo especial acerca de tu personaje. Pueden describir detalles importantes acerca de su pasado, relaciones que mantiene con otras personas, objetos o cargos importantes que posee, o bien la reputación y las obligaciones que ha adquirido.

Puede que haya sido un soldado bajo el mando de Thoradin en las Guerras Trolls, un sacerdote enviado por los enanos como diplomático, una desertora pacifista que se va a vivir al bosque, o incluso un ladronzuelo que por casualidad termina siendo aprendiz de mago. Cualquier trasfondo es válido siempre que lo apruebe la DM.

\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=6cm]{_img/1_Personaje/2Trasfondos}
\centering
\end{figure}

Los trasfondos son también un mecanismo perfecto para crear vínculos entre los personajes o los grupos de poder más representativos. Este el momento para decidir cómo tu personaje encaja en el mundo, así que preferiblemente busca trasfondos que realmente sean relevantes para tu aventurero y que vayan a tener consecuencias en la historia.

En partida, se usarán frecuentemente para demostrar que tienes un conocimiento particular o que realizas con facilidad una acción concreta. Por ello, deberás elegir Trasfondos que ayuden a tu personaje. Si tienes problemas para decidirlos, puedes lanzar 1D12 y consultar la tabla a derecha.

\begin{rpg-table}
  \tableheader{Valor}{Trasfondo}
  01 & Gloria pasada \\
  02 & Encubierto \\
  03 & Prodigio \\
  04 & Profeta \\
  05 & Heredero \\
  06 & Enlazado \\
  07 & Juramentado \\
  08 & Bendecido \\
  09 & Ermitaño \\
  10 & Aprendiz \\
  11 & Penitente \\
  12 & Elegido \\
\end{rpg-table}

\subsection{Trasfondo grupal}
El grupo de aventureros también puede tener un trasfondo colectivo que represente lo que han vivido juntos o la filosofía que comparte. Solo poseen uno, y se adquiere cuando se considera que se han consolidado como equipo.

\vfill
